PAYME 收左皮？

有冇人都係Login唔倒

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Same有幾千蚊係入邊架屌

我都login唔到

岩岩打左去問，叫遲啲再試

共產黨打到泥

直程開都開唔到

佢電話係咩

Login都唔得

Same

比FPS打殘左

Same here

唔得，屌，岩同人交收無錢比，又死埋要出閘

屌 趕住用 幾時整好

我都係咁。。。為

Same.......